疫情期間可唔可以減管理費

樓下gym room 又閘, 泳池又閘, 連汽水機都鎖埋。樓下看更因為疫情都唔係好想開門比我，成日扮見我唔到。

呢幾個月究竟交咁多管理費做咩?

我個屋苑減咗一個月

咁好

都係公屋最正 有免租